其實去睇醫生或者做檢查.....

查實醫護人員係咪奉旨要跟返病人來到的次序去做？

即係。例如有十個病人，五個做A檢查，五個做B檢查。需要唔同器具。
如果來的次序係ABABABABAB
其實可唔可以調返做AAAAABBBBB. 令成件事效率高d。
查實一般大眾係咪真係好難接受
有時見人調呢d，最前同最後唔超過半粒鐘都會有人嘈。

咁呢啲應該by regulation去facilitate啦
排好A嘅朝早做
B嘅晏晝做
遲到即刻強制器官捐贈

冇booking, walk in 呢?
或者急症？大家差唔多急。

你講咩

其實係就surgeon同麻師個時間咋 頂你

你意思係比如照x-Ray
照肺就上午
照腳就下午咁分？

類似。

其實你估如果編到咁樣你估醫護唔想咩....
但實際上係做唔到

學術黎講呢
比人調後左嘅話就應該用$$去compensate翻佢嘅時間損失
搏弈論啲friend
最理想就緊係喺門口話你黎得就代表我可以任調你，唔滿意就走咁

其實我寫錯左。
我意思係，四個病人。
ABAB咁來。但係見醫護將個次序調左AABB. 咁就會有人嘈。
其實大眾係咪對呢件事好難接受。堅持要先到先得。
查實大眾覺得醫護人員有冇ground去咁調cases

係囉。
咁如果真係有塊牌咁寫左。
又有人因為咁攪事，其實係咪可以call 食Q?

咁book症book左果個時間就果個時間睇架啦
佢地可能當左係街市
買餸搶特價野先到先得掛

不如你直接用例子說明啦
你ABAB 講咁耐都唔知你up乜
好難討論落去

急症室成日都係咁
上次去見個cat5等左好耐係度嘈

即係，如果overall成件事快左。但係冇左先到先得，會有個別人快左。個別人慢左。
咁其實應唔應該堅持返先到先得 。

可以㗎
私人地方
你覺得佢樣衰唔想佢出現走去call食焦都得